孖生芸能人-衛蘭衛詩你分唔分到？

請支持衛蘭既「帶走你的垃圾」同埋衛詩妹妹既「分手第二天」
愛死你地
衛蘭及衛詩同是唱得之人，兩人外形、五官、輪廓，甚至身形都十分相似，兩姊妹都會不約而同時肥時瘦。除了外形，她們的聲線亦相當相似，衛詩亦說過很多人認錯她是姐姐衛蘭，二人小時候曾對調身份上堂，卻沒有人發現。
HK01唔俾link!

https://www.hk01.com/即時娛樂/522021/周志文周志康似到餅印一樣-教你分辨圈中5對孖仔孖女

蘭姨肥過部電單車

印伯肥過佢地全部
蘭姐同詩妹妹唔會放過印伯

好撚肥

算係咁啦
下下咁高要求 俾個排骨精又話太瘦 俾個肥又話鄭欣宜

肥得嚟個樣都幾sweet
鍾意衛詩首funny jealousy

吉 我都好中意I think it’s funny I think it’s crazy